食撚屎啦 屌你老母李惠利 復咗課又唔講

屌你老母
見VTC個網無咗停課公告
就知唔對路
平時都會係outlook通知話停課
依家乜聲氣都無

你老母臭閪打上去問
啲職員又話唔清楚叫我等覆
轉個頭就話已經復咗課
仲話個別課堂有個別安排
唔一定要返學校
屌你老母食屎狗李惠利

你老母做雞架
咁冇厘搭霎不負責任

洗唔洗車埋你返學呀

去院長室屌

已經屌咗聽電話個位auntie

緊係要啦唔係點下到火
大佬我仲要係住屯門架

沙I讀？

調景嶺個間呀

睇標題以為你話循道衛理李惠利